---
title: Kabid Isi Siaran dan Monitoring KPID
date: 2012-11-10
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Nopember_10_2012_PRC_wawancara_dengan_Muhammad_Nato_KPIDSultra.png](/uploads/200px-Nopember_10_2012_PRC_wawancara_dengan_Muhammad_Nato_KPIDSultra.png){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara dengan Muhammad Nato Alhaq, S.IP, MSi,Kabid Isi Siaran dan Monitoring KPID Sulawesi Tenggara 

**Lokasi** : Kediaman Ato 

**Alamat** : Kendari, Sulawesi Tenggara 

**Jam** : 16.00 – 18.00 WIB 

**Hadir** :
* Ibrahim, Ketua JRK Sultra
* [Maifil Eka Putra](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Maifil_Eka_Putra) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)
* Muhammad Nato Alhaq, S.IP, MSi,Kabid Isi Siaran dan Monitoring KPID Sulawesi Tenggara

**Ringkasan**  
* Wawancara ini dilakukan untuk menggali informasi perkembangan regulasi dan perijinan Rakom di Sulawesi Tenggara dan sejauh mana peran KPID terhadap keberlanjutan Rakom di Sulawesi Tenggara 
